[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1550)

slow

全0-0...

克雷

原來提格雷斯2大主力射手無出

有無手腳跟我對家！
第一場 銀河3

刷c先

陣間伐木者大波波?

趕緊返去扮工
一點日假 要度了

羅湖城走地呢dllm

角大已死

點解要封盤 我要買呀

等睇入波先開

急尿可唔可以贏 唔好走盤

垃圾羅湖城 半大針

銀河 入波刷c

我要連c雅

克雷12M

拿子狗會員工

大波

銀河走盤當贏

今次on狗會又唔識計邊條數呀

你要相信我啲燈力

我姓應

美職半大全大針

堤格遲早紅

買左蒙雷想死

克雷10 頂撚住 完場

刷角未 角球雨未

驚咩 比d信心

買左一注蒙7 和主

5個後備
今場似讓分

日清中左紅星魔咒？

蒙特雷 0-1 克雷塔羅

銀行入未

幾清閒 伊巴

仲買蒙雷

針死都似

銀河輸番場啦 俾急尿贏

克雷半客頂實

全客OK?

7c

50k 上200k
先買銀河9.5s 50k

不了
銀行會贏

羅湖城入波未?

ok

跳ifc都唔掂

肯薩斯同我快手入波啊 對面踢小個都唔入

又要開始睇日本波

屌你老母羅湖城 半大啊

蒙特應該杯到

羅湖城9.5b

同路

秒7角

廢老放假？

銀河-4角 快

跟唔切星蛇。。。

屌被GOAL

蒙特 1:1

11

蒙雷

羅湖快入兩球

和主重燃希望了

高水9.5s 準備

屌 好似炸

炸!!!!!!!!!!

炸

dllm 又迫害我

溫馨提示
星星開始燈

我屌。。

屌啦

真特果場又炸左燈搞到我輸大波

炸 依然 0:1

屌你老母 今朝成朝炸左4~5球

炸得好 炸完對家再入

蒙7快d同我半場追和

銀行2.5/3派錢?

銀河禁撚住泥屌

有伊巴就派錢。 冇就。。。

睇定日假算

急流肯入波未

都係被GOAL

今次真
蒙雷

真11

隔離場波俾紅牌毀了賽事

羅湖城半大 又話美職nba

-3c

十字半大ok?

蒙7 和主重燃希望

羅湖城快大
All in左

垃圾克羅

快手刷c啦

1:1

蒙雷十字羅湖城

屌你老母羅湖城

尹清係澳洲就賭馬啦
賭球做乜鬼

銀河nba未

對唔字，我燈左克雷

2:1

蒙雷cup埋

又炸dllm

差不多針了克雷

哇屌

蒙秒cup 咩玩法

垃圾美職屌你

屌 又炸

智狗睇大細法
細了

hi auntie 羅湖城開波未

羅湖fg？

澳洲馬 好水皮 有d仲水過香港

急流入多球啦

智狗收完錢去左邊

羅湖半大 1.5/2 有未....
屌你老母

日日屌女會員。。。

1.5 都jump左 屌

dllm 炸2次係咩玩法
蒙雷

feel 到急流絕殺

銀河入未

即係會贏

銀河絕殺

9.5b

下場

羅湖城半場整番粒先啦

急泡流2.5/3 真係派錢

銀河要絕殺啊

有分別咩 扮受傷無左3分鐘 正仆街

咁應該係冇絕殺了

係時候2邊fg收息了

最後應該得9c

急流又封？

咩事封

無事了

NO GOAL 1.71 無人收下息？

收到風， 操盤果個急屎

羅湖城

星仔 No goal 1.7真係派錢咁派

屌你 靜撚到

一訓醒
見到FC達拉斯輸撚左
垃圾美假逼害我

美職一場主都無

1:2

急尿唔係和波自爆死

肯殺c 一早打多個都搞咁耐

雷斯愈屌打愈穩

和硬

呢個真， 但太低賠， 投注額關係我要謹慎投注

tiger打交定打波

8cccc

銀行又禁屌

9.5 10.5b

10點開波個班斷腳？

藍十字你做緊咩？

羅湖城半場屌番粒先啦

打上1818加

ON9被12M

美假唔入波不如退出啦

蒙 12m

8c

我個半和啊。。。。

9

銀河點輸？

藍十字穩過抬炸彈

gel

TIGER點輸？

Ccccccccc

靜啦仆街

12m 唔易入架

穩過抬炸彈

頂你咩

9.5b 水泥gel

蒙特雷點輸？

講左星仔燈 有冇買對家9.5大

半大未

一早買咗

羅湖城半主

連C雅

講個笑話 羅湖城讓一球/一球半

-1

狙擊星仔 佢今時唔同往日架喇

其實係我買左10.5s 燈佢

Feel到急流要絕殺了

急流點輸

羅湖城 急流快手同我入波啊

日清呢排係咪賭到傻咗

戴綠帽嗰場無人買？

蒙特射得未呀

今朝全部讓深盤都係笑話

應該和波爆c

痴線 急流點贏？

我同佢好朋友

炒

俾山埃水我叫我兩場大波互串仲話我燈

-1c快手

2邊ng收息

我都有買 半大 全大互串

幫你贏錢
你買咩我幫你買對家！

追多左注 急尿ng 會唔會針得

No goal

9.5b cashed

急流要入未

羅湖半主未

星仔你幾時可以變番5月之星 不如我叫自慰恥番黎燈你

10c cashed
終於唔洗一起身輸錢

法國自己好燈 銀河 藍十字

急流上呀！！

12M又唔入，又FAKE左2球，球證買左客

11點半大有無同路

上呀

屌

半和先啦。。

又迫害上盤

要相信我燈力，相信蒙特雷

往事不堪回首了

No goal@1.7 基本上係派錢

蒙雷十字炒佢456

買左一千

A米

星仔點睇一陣個場

先買廿蚊急流ng 試下係咪真係燈返先

唔諗了 買斬木佬半大

半5全9得唔得

藍十字仆街死啦

會贏

cash out啦連jump幾注就

羅湖城唔撚入比人入啦屌

羅湖城半主先ok?

羅湖城刷爆佢 9.5b

屌呀，愈買愈大

今次PK啦

銀河2隊是但搵人入啦

不了

急流贏番場啦 唔好走盤

啱啱，我燈埋芝加哥

羅湖斷腳啦 仆你個臭街

急流贏唔到就仆街死

星星 呢幾注jump左幾錢

全部同我立即入波

美假上盤全針

支持！

蒙7 和主 gel下先

屌你老母 學人開一球 球半 2.5極低水

急流我屌你老田戈

一個朝早輸1k

急流絕殺

10.5b -1

斬木半大100%波

你迫害左蒙雷2球

唔係你死就我亡

NO GOAL 1.71真係收息

9.5b望住你兩個

急流 命令你立即入波

因為我旺你旺 數定銀紙先

11c

11角未

11了

克電識贏2粒，我照派100啦。睇死佢唔識贏

銀河9.5 10.5cashed

Lm

支持

l定m

我宣布正式死亡

下半場
十字 蒙雷
美假nba

lm

半主

No goal頂住

羅湖城Goal

蒙雷 堤格 急流

咁都開到

10

鹽湖城 1:0

屌 得一粒

絕殺半主 滾動

急流Goal

正氣啊

我愛急流

急流

嘩， 急流廿蚊中， 有運了

星巴好勁

絕殺開半主

easy 絕殺

急流100%

開唔到大

上10K啦

完全未撚驚過

仲想呃我買no goal, 好彩醒， 轉買急流

芝加哥識贏兩粒嘅就派多100

岩岩6.5 ng 入左急尿50$

2-1

銀河再入就正

吖得又中

好撚彩買完保地花膠唔知醒
冇買到哥連銀河

都話2邊ng收息啦

日清唔惦wo

靠你先燈到 星仔

法國真係好燈 絕殺永遠開對面

呀得又收錢

屌到終於入

偶像 日假之王一陣屠狗會

急流完場啦 唔好搞咁多 咁辛苦cup 唔好俾人追平啦

羅湖芝加哥開大一世球迷

神跡
急流羅湖最後兩分鐘同時入
救左幾多條命

十一點
買什麼

屌左30分鐘

買左鹽湖城半大@500

針了

垃圾羅湖 屌你老母 咁都無半大 閪隊黎

快
中9.5 10.5大幫叫

唔覺斬木贏到

屌 你話美假冇劇本真係唔信

急流gel

有冇羅湖城水?

無

派我未?

派未

急流2-1

快撚完場 中場圍爐啦

點解可以咁易玩 傻閪先買無銀行嘅姨巴

唔派了

12c

多謝馬會

琴晚阿特蘭大聯上半場禁屌 有3個單刀唔入
對面一個攻勢就入 成場波拍戲咁

睇左下半場
攻都攻唔到

急流肯完場未

2:2未

咁dodo幾時再出水

睇黎可以追擊小星星對家

11.5應該無咩人買

屌 完場未

收到瘋 呀得就快收返個本

晏啲出日假燈水迫害下大家先

喪跟

堤格 蒙特贏盤派#548 300

兩日輸左一半

派完 唔駛發了

548
好賤

伐木果場點買好？

有得必有失

又話上返9k幾

我我我

輸左一半
仲有8k

屌完銀河又要屌羅湖城斬木佬

set bot #548 lm
start

Ok!

十字蒙雷生性啦

2:1 12c ft

伐木半大似樣

無問題，一定派得出

買左一千斬木半大
500 羅湖城半大

急流果場想補幾耐

其實堤格贏盤好似難dd

急流Good job

羅湖城 伐木佬睇你地啦

完左啦

克雷加油阿

結餘 $47367.8
過d返去銀行 廢事心紅就仆街

派啦派啦

又私食

法國賭完紅星之後好黑

手足你仲旺過呀得喎

me 了

548

比羅湖城半大迫害

希望你個名成真

至少一星期
信我
我試過

暫時岀15中12
蒙特 和主3.9 gel緊

羅湖城super

斬木佬有咩心水

所以琴日紅星掂都無掂過

有茅清爐

巴打
自私食

唔怪得清晨波輸晒

點睇斬木半大

假
啱啱先贏完

全部係post岀水。。。無私食

巴打私食
帶下我殺狗會

What ar

紅星係賭仔轉捩點 剋星

信我
買左紅星既
真係有咒架
好多人都試過的了

同呀得同路先贏
一對 永遠係我輸

買2注紅星，負負得正

羅湖城依隊閪波 贏波輸盤

買紅星對家呢

收皮啦

3RC

琴晚9.5b
都中左

哇打交？2紅

你哋唔識利用呢種燈力
頭先示範左如何用20蚊贏200蚊

3RC mark實下場買對家

侯斯頓RC 3-0

蒙7 9點半已經叫人召集

打交未

應該無事
最邪係紅星FG

是其是

廿蚊想贏二千五百萬？
哈哈哈哈哈哈

賭神得

我要入球唔要RC啊屌

拿子，最近還好嗎

尋晚美職戰果咁痴線

伐木者半大

ok, 大波goalll

深盤死晒

入波未

尋晚買完紅星fg 今朝中22倍銀行被cup。。。

扮下工 2點又開會 屌你個系

星星今場買咩11點

斬木佬冇角玩dllm

馬拉松
即將進入尾聲
大家可以抖幾個鐘

藍十字入未

無走地角
唔洗賭

有冇咁多會開呀

5倍cup geeeeeel

針咗

1點

岀16中13

2個鐘都冇

一齊

垃圾波， 2.5b 有高水買少少算啦

大家幫我一齊叫斬木半大！

決定skip 左1點場日j 去

尾咩聲1300日假準備

尹清，跟你了

自己公司 煩到我想辭職

日假要斬手指的

急流第三球派未

今日得50場 無咁chur

cls
候斯頓果場同一隊拎3張紅牌

屌平時已經準備好跑頭場馬

假有假賭

仆街想買柏雷反底
有冇ching禁住我

自己野着緊啲就搵多啲啫

自己公司冇計啦，好多責任

3班1600米

買啦屌

平時星期日例牌11點幾落街食飯
順便入錢賭馬

我想死

想比老闆派

頭場5班1650米準備！

屌，有聲

斬本半大快

羅湖城贏兩粒我返大陸 紅十字贏一粒我去埋捐血

重點：入錢

泥地

交比閘前 全部馬匹準備妥當

準備要札幌了

派ok?

真係唔知廢城點輸

做乜

堤格 蒙特入波未

輸哂

好，一起步 糖癡豆慢

1:1 羅湖城

1:1啦

我屌你咩羅湖城

集多粒

唔關我事嘅都要列席 我想睇波啊屌

皇家鹽湖城 1-1 芝加哥火燄

深盤魔咒

芝加哥會CUP

針

美職堆盤咁深
好難買上盤

老細仲請唔請人

星星大法 謹慎投資
場場買。。無咁嘅心臟了

買乜輸乜 屌

小豬入波

我都係

一無下盤一係飛

斬木快開半大

20幾歲 做鬼到老細

貪心唔買盤

on9

一起步嗰陣啊 哎呀 琴心聲真係慢閘呀

十字狗入未

羅湖城你咪搞事啦

快快手同伐木佬一齊贏兩粒啦

@呀得

4日前開始針到衣家

伐木佬入未

針咗6個月

半大

廢城FG

克雷上阿

暫時睇好斬木 贏2球啦最少下話

木佬入未

Me針左5-6年了

自己公司 未來是你的

斬木佬半大未呀
全連登啲人等你開飯 唔中就戒賭架啦

鹽湖城ng

羅湖城爆角未

16中13系列
小注波蛋 斬木2:0
同路就買下啦

Dllm要咗下盤

全大 不了

十字 蒙雷
美假nba

十字狗

我老死俊仔無出水既

跟20蚊

過去同B GOR傾計先

前日食完大家樂個銀jump粉早餐後係咁輸錢

d銀jump哂
唔吉利

等等
比8分鐘我

細細地買下
一起身彈左message 話開會
一燥就9買了

十字入佢456

我

買輝煌星！

。

哦

.

斬木佬開左半大先啦

我了

斬木快入

斬木佬大波

唔記得搶 針

十三少大熱即飛

今日燈力充足

衰仔

伐木佬係咪未開波?

狗都唔屌

皇家鹽湖城 2-1 芝加哥火燄

羅湖2:1

你睇下芝加哥，克雷

唔識野！
落飛100%

快入

我屌，又Fake

搶左我個458！

又迫害我大波

佢幾搞笑

刷角啦羅湖城

蒙7 和主
斬木2:0

斬時手持2個心水

條友燈到

一陣3連角

唔識波

On Fire
Go Go Go

羅湖大波 斬木半大
十字 蒙雷

Tiger 點輸

買我嘅對家

藍十字

真

羅湖城你咪搞事啦

快手比個3:1我，唔係成個羅湖炸左你

堤格 蒙特入波未

想派呀

我個斬木佬吖屌

木佬快入

斬木佬咁耐先一個射門

斬木佬腳門都未射正 半大呀仆街

銀河呢隊波一係cup人 一係俾人cup

由於今朝又忍唔到手,, 一早打爆左個額.. 我已經度定一條無敵串雲箭, , 今日就可以戒賭了

角球大細過關 5x16 足球過關 5x16
星期日 1
北海道札幌岡薩多(主) 對 柏雷素爾(客)
角球大細
大[9.5]@1.82
大[10.5]@2.30
星期日 5
FC東京(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[10.5]@2.02
大[11.5]@2.50
星期日 9
廣島三箭(主) 對 湘南比馬(客)
角球大細
大[9.5]@1.87
大[10.5]@2.35
星期日 13
全北汽車(主) 對 FC慶南(客)
角球大細
大[8.5]@1.82
大[9.5]@2.30
星期日 49
紐約紅牛(主) 對 FC洛杉磯(客)
角球大細
大[10.5]@1.70

羅湖9.5b

飲杯星鴨 返去開機睇波
想堆左個會佢

大波又炸
睇黎針得
買乜炸乜

HAlf big

做乜撚嘢 琴日日乙開始
買邊場 炸邊場

跟你5x1

十字

蒙7入未

落街買呀嘛

你炸左2球

斬木佬入未

5串16仲要買咁多注
本多終勝

克雷入未

十字正氣d 數多幾粒咪比人cup

提格果然冇咁好死，有平半俾你

落街冇錢買面包

未被接納

超出足球戶口類別1之每日總投注額 入球大細 星期六 77
波特蘭伐木者(主) 對 費城聯(客)
入球大細
大[2.5]@1.92

$ 3,000.00

真 8min 跟你買了

一人半格大家開心啦

唔得嫁啦

FEEL到了

拎5萬cash 再買真飛唔得咩

今晚冇得屌波啦. 緊係買多注D屌多幾場.

日假角球最撚柒難玩, 但我今日決定再挑戰佢

3串4爭羅湖9.5細，瞓覺算

芝加哥火焰 3/3.5 入球大

gchi

星星去到銀卡了 ？

想10蚊打爆你條飛。。。

斬木佬半大未 死仆街

好似好樣衰. 拎5皮野出黎數數數

那是兒來的錢

高Sir

斬木佬兩邊訓醒未

Goal sir

你過$10，000俾我 我幫你買

星星
仲要唔係走地買日本角

不怕神不怕燈
最怕你唔跟

克雷對家gel得

唔使嘅
你直接叫佢喺戶口攞五萬蚊出嚟買現金券咪得

波記半大味

好！！！
就憑你呢句，跟！

係咪要入房

咁屌住日本波先.
夜晚先諗用唔用呢招

拎5皮cash係咩感覺

屌你 現金券 我試過唔見左1k

芝加哥 克雷 贏埋佢

伐木針先

費城按屌..

今日贏嘅機會，係0

都無cash經手

9.5b水泥gel

3串7咗 呢兩場 連埋聖荷西

費城識唔識半大架

50000羊就拎過

羅湖城伐木佬我屌你地老母

無自動轉賬咩

地震夠晒啦，仲串

我有十幾萬

提格雷斯正垃圾

蒙雷比多2粒我

要有信念

佢打爆左個limit
個ac唔用得

羅湖城入佢老母

波記

克雷屌佢老母

提格雷斯
發威未

是但贏多場就fatfat
輸曬都保到本 無所謂啦
今日啲上盤我麻麻地 想搏下爆冷

費城斬木幾時肯入

紅卡仔表示想爆數都無機會
蒙7入未。。

禾都想

斬木佬

斬木半大@1000$ 針了
唔撚賭啦

有人打畀我,10分鐘內入

克雷個場似有粒 但主定客就

提格斷腳啦

收到

心浮氣躁無用
下場啦

蒙雷比多2粒啦

主入，齊齊收錢

30分2射

屌你斬木佬半大未

40分鐘左右 半大等收錢啦
慢慢賭日本仔

蒙特

屌！

對了

羅湖城比多粒我輸半都好

羅湖城入波未

藍十字 cashed

去完廁所番黎我要見到堤格 蒙特入波

屌 半大

點解我會買斬木佬半大

我呢場都伏，出面做平手，話哂老虎都係班霸有平半買都係博

一萬蚊羅湖城下一球

結餘不足

半大咪撚針呀
琴日國米已經針到仆街

就入兩粒

羅湖地斬木佬同我即刻入波
屌你食完早餐仲未入波

火焰攻得唔錯呢 想入注但已經又輸3K

高sir 要帶我地走出低谷了

斬木半2全2 得唔得

羅湖城，信心保證

唔得

fire +1

老虎入未

買大唔開大唔買就開大
唔賭啦 屌

No thx

羅湖唔入比人入啦

正所水克火 點都係湖贏啦

呀得 半下
尹仔 2:0波蛋

度定日假好過 美j 發雞溫

斬木1.5b

日假見

對家系列 ✅代表中對家
1. 銀河3rd goal 2.95 ✅
2. 清水心跳 +0.5/+1 1.75
3. 橫濱水手 +0.5/+1 1.99

羅湖比多球

想點撚樣呀
-1角

羅湖城居然唔逼害

斬木佬而家先開始射

咁就乖啦羅湖城 入多粒比半格我就最好啦

蒙雷比多2球啦

同我入多粒 羅湖城 睇少陣都唔得

羅湖蒙特比多粒一世球迷

俾多一角就收工

羅湖城比多球來先，好撚驚你

想開個清爐記錄下

斬木佬入未呀

Go

邊個話斬木半大架

跟

幫叫 斬木半大

E球有夠假 火焰傳比隊友條友企定定比人接 又劇本黎

加入了

伐木老半一比狗吊

啲手足話清爐好邪

你都開個

加入

斬木佬 大佢啦

比多粒 火焰

我開就香爐

Gchi

芝加哥踢假唔係第一日

蒙特雷好垃圾...12m又唔撚入

斬木唔入比人入

羅湖蒙特點輸？

得巴

唔半大，是但一粒啦

羅湖城 斬木佬同我即刻入波

堤格 蒙特

斬木佬比多7角我
羅湖城比多一粒我

Same road

斬本佬半大只需

入波呀蒙雷
差你呢一關咋

鋪鋪美假都叫到7彩先肯入

比多角啦屌
羅湖

Cut tree guy goal mei

羅湖蒙特入多粒比我中番次過關啦

8分鐘

火焰cup

蒙雷比多球走盤算啦

克雷同我入

羅湖城比多球我

羅湖城伐木佬

入波啦

wont

木佬入波未

火燄第四球

斬木佬半大抽一個派200

gun

Me

入了

已加入

🐯呢

羅湖地 斬木佬

留名

好

半2全_

斬木費城
你地打緊嘅係美職
點解可以40分鐘得5射1中

兩場客ng 2x1

羅湖蒙雷比多粒

克雷快入

全黑我等你出水

克雷你唔入就俾人入 幫下大家好過唔好和

5

半大只需

斬木1.5b？

屌你老母咩
買大就半2全2
買細就完場爆鳩晒我

札幌

二百蚊

一開入去50個人
多謝

蒙雷羅湖比多粒我

火燄比粒黎

唔准

可以

今日Gun硬你
200上1k

克雷火焰

講個笑話

伐木者

巴打咁旺跟了

蒙雷比多粒走盤算啦

硬係覺得下半場劇本開全大 殺撚哂

羅湖城ng

Gun

手風唔順休息下啦

羅湖比多粒我

針了條過關

學野

蒙雷入波啦

同路 入多粒啦羅湖城

克雷絕殺佢

羅湖蒙特唔入比人入

火燄all in了

斬木佬4射0中

蒙雷羅湖比多粒

J左你頭像
唔好介意

個99號好撚廢

燈撚夠未姐

cls 美假針成1k

係就好

蒙雷 17C係咩事
入波呀仆你個街

去廁所大法失效啦

被GOAL 針了

蒙特雷 2-1 克雷塔羅

對一對

蒙 2-1

bomi旺到

普巴 和主輕鬆 好癲

屌，差堤格

笑4
和主？ 3.9倍？輕鬆？

羅湖比多粒一世球迷

好撚旺

其實易勝博個大細盤係咪專同大圍搞對抗

走盤 屌

想4

羅湖火焰比多粒一世球迷

1:0

克雷廢到

十字狗無逼害 唔洗入錢玩日假

蒙雷完場pls

比多粒呀 羅湖

斬木佬半場0：0

對唔字，因為我

蒙雷比多粒都得

883

易到

藍十字ALL IN 成功

999

無運

900

求其比多粒啦羅湖火焰

伐木佬返鄉下執牛屎咩

笑閪？

木佬贏波一世球迷

1.5b?

堤格我屌晒你地

買左波蛋2:0

Jumped

叉爆晒電

想gun

芝加哥火燄 (第四球)@7.40

整多粒呀

羅湖比多球來啦大佬

咁我買小小主win.

買左半和全主

蒙特都絕殺
羅湖比多粒我啦
差你咋

同我上

Cashed

羅湖比多粒

羅湖城似仲有一球

100>6K>0

入多粒

買咩

羅湖城絕殺入多粒 場場買你

斬木下半唔nba就針足全晚

蒙雷走盤

仲攻緊

羅湖比多粒黎

湖 入啦 生性喇

羅湖 gogogo

斬木半大針咗 要休息一陣先

蒙特 和主
同我大大力gel

傻西W+克雷W+朗尼+1

搞到我贏唔到盤

全球人集氣，羅湖城一球啊

5k

比多粒呀呀

求派

補幾耐

好勇敢

20蚊打爆佢

比多粒啦

5k個位

絕殺佢老母

富貴險中求

集氣比多粒

9半和主召集 無人理

求您入多粒

羅湖唔入比人入

$5000 玩10分鐘

求你比多粒

完了 5k針了掛

1.5b入？

係爽嘅😆

又換人

好多黃金機會 但都炒曬

異曲不嬲都當散紙架啦 成班針針針

完

我諗同我地玩10蚊注差不多

1點北海道

異巴都唔識

碎料

羅湖火焰斷腳啦我屌你老母

係勁既

真。大蛇

追ng失敗

贏一注夠JUMP 10注

1001time~

仲有冇異蛇！

伐木入波 唔入波斬得架 唔好比人入就得

搶埋食lunch~

斬樹佬下半埸入波呀

1001

Psh

次撚次都斷一關

火焰果半爆頂到中風 對面兩球99%入既波都入唔到

成朝又冇賭過 打番個和

賭仔唔輸已經好。。

4串10 半大 全開半細

OneErozeroone

出水

990

玩左一朝最後輸1$

on99 英文都唔識

Blow?

日假

日清

求追數水

我了!